真係拉得斷8芯厚膠線？

講真，得就唔信一野拉得斷啦
就係手打都難拉開個頭

依款藍色往係原裝啤死
2面rj45要監粗拉出已經較難
唔信你自己拉下
包你部電腦飛起，再砰一聲跌落地

而講拉斷就更神奇
就係俾你4心薄膠都拉唔斷
扎行個馬拉，2手發力到手損都未斷。

所以，黑警講第2知借口啦

本身條lan線頭爛左 慈母為慳公帑繼續用

要兩邊都爛晒先得，警賊幾環保

琴日係公司試完 差啲拉爆塊尾板

我諗成張枱都拉得郁

斷果位係水晶頭就唔難

就算拉得爛，點用lan線打結啊 lan線打結根本打唔實，點用黎吊頸

可能咁啱條lan線兩邊水晶頭都爛曬呢，咁啱又夠長俾個疑犯拎到呢，咪輕輕一抆就甩囉

8心lan cable, 本身膠質就好難打死結

不過重點唔係可唔可能吊頸成功

而係點樣咁易拉得走

我以前就試過拉條cable,成部電腦台機吊離地，個rj45頭都未飛出泥，個頭重係自己打，唔係原裝。

牆制就更穩，拉到塊板離牆都未斷開
我問過人，警局d台頭機電腦線，
基本上大部份係牆制出去電腦，
其他政府部門都係，裝修set 晒位。

你試下？
唔難都講得出
仲要兩邊同時爛
唔係既過成部電腦都扯得跌

一邊位鬆左都話，要兩邊頭都鬆真係玩咩

海賊王個弗林明哥既能力

大大力

棋王捉棋

可能真係兩邊個扣咁啱鬆咗

下次黑警作vga 啦

慈母好似話差館cctv 影到，黎棟國話有實質證據證明佢係自殺

影到啲咩就唔知

係